有冇人睇得明寫咩

搭地鐵做咩會有code?

其實呢個係申請red mr個會員編號
但睇唔撚明
懷疑佢玩鳩我